仲有冇人記得 架bu架bu吱吱 cam奶cam奶蠶蠶

我因為哩套戲先認識原來香港有個咁好既歌手 拍咁搞笑既戲 但近年好似冇乜人認識佢咁

點會冇人識

唔好睥呀！ 我話晒都 rave party 螢光舞王呀！

又跳得幾好喎！衰仔

容易襯衫呀嘛

睇左合知幾多十次

呀爹

金舟仔

你閉嘴！
我地丹心一片為人民長命生意長命做

唔準諗 即刻答

龍威真係鍾意到女友都呷醋

我皮膚科醫師冼介奶

嚇死我呀

一百隻大笨象

奔騰

冇錢先做警察 有錢梗係做蝙蝠俠

今日洗廁所 聽日食蘋果

洗左未呀？

瑞士山區肺~

繼星仔後，另一有前途既喜劇演員
可惜

黃金舟

超好笑

無人理我地架啦

去左賣瑞士山區肺發左達移左民啦

我是垃圾 我是廢紙

前後掉轉左

識跳一齊跳 唔好怕醜啊

我地班後生既撐唔住架啦，你地班老既頂啦

我個髮型師 狼狗 你都識架啦

我把聲有咁難聽咩

好消息好消息 唔洗割包皮

吊你滷味
澳門運動會

一係唔威 一威要龍咁威

我會將我既身家係佐敦地鐵站派發

你識法何必破法啊

咩呀 我就係鍾意佐敦站啲市民吖 你吹得我脹咩

我係鐘意益佐敦站既市民呀，你吹得我漲咩

吹我唔漲呀呢

頭個一百位市民可以平均分到我份身家

都係果句 容易襯衫啊嘛

啲對白好熟但一時諗唔起咩戲

喜愛夜蒲

你會見到屎太冧

我愛香港啊

點解我Feel唔到我啲手手腳腳嘅

係應該出招前半秒經已出左招

西人范特新?!

攻其不備 咁就冇甩拖啦

如果鄭中基，達叔，周星馳合作拍喜劇會點

嚇得我阿 無力嘅

乜冇力咩?

當年鄧sir cosplay 笑到我抖唔到氣

由果陣開始鐘意佢演戲

邊個要吞精

其實我要雲呑加麥精

愛情係有why not 架哈哈

你猴擒屎um眼

我要做model都係幾過癮

拍我老婆個波
同劈狗依加睇返都正

號碼 號碼 係要手提號碼

花園街？唉呀我去左花園道

嘩丁sir你參加過奧運架？
係啊 澳門運動會 幾屆lu

鄧sirrrrrr~~~

機械人行路，估一種蔬菜

你芥蘭聰明

如果佢係一個印巴藉既持械者，你同佢言語不通咁點呢？

菠菜因為鐵質豐富

銀芽!

如果佢同你講皆大歡喜 d 劇情咁點算？

咦 真係miko水嚟喎

幫我報牛

好消息唔洗割包皮

小柔姑娘 你個男朋友

你生到成個harry 仆街咁就唔好叫彥祖啦

其實每次睇到呢到 我都好好奇個答案應該係咩

無咁橋掛

就係咁橋 唔準諗 即刻答

咦？真係Miko水黎喎

好嘈

等足一day冇人call~ 等得幾等終於訓左～

唔該callcall 白車 有位手足英勇瀨野
好消息 唔洗割包皮啊下 好野好野

話時話，點解相比起龍咁威，追擊八月十五咁少人講

瞄準～發射～

d 腦醬仲諗緊野喎

成個post好嘈

而家既周星馳不了

見到邊句 個幕就出現係個腦到

三樓有三仔 四樓有四仔

我係空姐黎嫁嘛，roarrrr

都係個句啦 容易襯衫阿嘛
真心好鐘意呢套戲囉

你練開邊瓣架？
Matrix

上星期先睇完

果期既港產片都好正

三姊妹中你最醜樣 （真係臭央)
兩位妹妹樣貌唔同 （真係靚女）
真係唔ming同一個lomo點會生出咁既—樣（樣～)

冇人理我地架喇，放棄咗我地架喇

極度滿意勁滿意非常滿意十分滿意滿意...

CID果個胸圍槍袋

每一星期就有一個新post吹奏鄭中基堆戲

屌有冇人背得出跆拳道果段

讓拳半果到？

咦你咪教我地空手道果個阿sir

對白飯魚裡面 真係有白飯魚架

點解我記憶中當時多數人都話呢幾套係爛片

到時你做阿爾伯仙奴,我做陳惠敏
唔岩?咁就陳惠敏做你,阿爾柏仙奴做返我

你讀書就爭咁皮 番工又求鬼其 做事無誠意 做人無大志 IQ唔夠高 EQ離又晒譜 玩ICQ你都可以俾人問候埋老母...

煙腸

至尊無賴呢

屌 個post有聲

𡃁仔身分證

冇帶wor

咁又佢

嚇死我 幾危險呀 走啦我地

有喜嫂 旺才呢？

整curly chicken最緊要就係curly powderrrrr

四樓有四仔

老豆知你由細到大既志願都係渣波子
黎啦 狠狠咁渣啦
呢段笑到我on9

放心你唔係惟一一個

兩隻江斯丹頂

唔係2先爛咩

肥谷講規矩果度 咪驚ly,哈之媽拉

我地將會訓練太公成為我地村既拆彈專家

What's up man
What's up man
What's 💥

銀芽

地鐵懶屎呀老豆

matrix

好消息！唔洗割包皮！！

三姊妹中你最醜樣 (真係醜樣)

有班仆街專係曲街推人出街 咁仆街

憫晴

呢幾套戲真係邊句對白都有畫面

記住，出黎行切忌貪果盤！
冇益架，我地唔係為果盤而去架嘛

你威啊 你叻啦 你答哂佢啊

生活～淡淡似是湖水

我對眼...
你對眼做咩呀?
好興

屌 我間唔中就會講呢句
但連身邊同年齡啲人都唔明我講咩

聽講最近有班仆街係曲街推人出街
呢班仆街點解係曲街推人出街
曲街又點會聚集咁多推人出街既仆街呢
究竟係曲街本身多仆街吖
定係o的仆街多數都係曲街路呢

一睇字就有聲啦

村姑扑衫

原來遊行都咁多女睇個喎

呢！！！！

三姐妹中你最醜樣

至尊無

不如諗左點樣出個門口先啦！天才！
唔知有冇人記得呢段

有排吉～有排吉～

個post好嘈

無咁橋掛
就係咁橋 唔準諗 即刻答

吳樹喜

好性感啊

打去全線大飲茶搵安德尊

等足一day無人call

合法嘅！

搞到想睇返

我要呑精

邊個要呑精，𡃁仔係咪你呑精阿

我要雲呑加麥精

當時情況咁危急 唯一可以做既就係除褲

有人叫我？

咁我無需要有所事事丫嘛
你份身家夠我地兩仔爺食十世八世啦
如果你慳啲架話!!!!!!!!!

好葡萄

的的洞del

記得早幾年高登仔仲係咁屌低質爛片又唔好笑 依家又上神枱
btw 號碼 號碼 係要手提號碼 call親我記得要留低手提同號碼

我會將我地既身家係2003年10月廿五號係佐敦地鐵站派發
頭嗰100名市民 可以平分到我份身家

仲有隻眼 好興

我都估到你會來燒我Office架啦
但我估唔到你真係夠膽黎啫

咁你又估到 又估唔到
究竟你估唔估到呀
我都唔明 點解你係都唔革扯我

第23項第23條同第23頁

廿一世紀殺人網絡

第23頁第23項第23條

罰你重睇

之後拉拉鏈笑到仆街

收埋啲卡 收埋啲卡

憫情 點解我識咗你咁耐 都唔知你鍾意食古古力

仆你個街 仆你個街

買啦 買啦 男仔定女仔贏
我買男仔
我買女仔
讓兩拳 下盤
拳半 兩隻江詩丹頂
驚你呀

Yeahhhh 除錶 除錶

做咩想meet 我面豬dum姐
係咪meet姐 轉位呀

喂身分證
阿sir 唔記得帶喎
由佢丫

嘩 岩岩幾危險

屌 quote錯

有位手足英勇瀨野

唔係呀話 依d都要報？！
咦家由龍威報導中央市場價格概況。
白菜仔七個半銀錢斤，黃牙白每斤三個六，芥蘭每斤三個半銀錢，牛白腩每斤三個六銀錢。

十幾年前地鐵瀨屎係笑話，尻up
十幾年後已經係日常

what's up man
what's up man
what's up 砰！

尋晚先喺youtube睇返

如果那個他不愛護你准我代你哭

性感啊

豬肉既市況牛皮，牛肉既市況豬皮

一路跳舞一路Go go go go go go

艷舞

交投疏落

追擊八月十五好笑過龍咁威, 佢同呀sa幾夾
何若智

香港特首 周星馳

咁咪好貴

係喎

你....你....你.....你...你...你....

螳螂你見過架啦 加埋太極 新穎嗎?

登~~登登~~

哈芝巴拉
唔知有冇記錯
如果你最後補多拳嘅話呢 咁係會得到三分滿分嘅

哈屍巴拉 岩音d

張達明打小人: 我"猜"!!!!!
Oh shit!!!!

一齊扭下佢

呢位手足好怕打針

我得閒都會去hmv 買下dvd 去macau 焗下sona

我都估到你會嚟燒我office㗎喇 不過我估唔到你真係夠膽咁做

無乜好念頭

有無打茄輪？一～定有啦你老味

髮型師
狼狗

前日諗起

白紋D蚊 一咬就暈

又無包兒

我個髮型師 啊狼狗 你識㗎啦

追擊八月十五好好笑

叫我

有位手足英勇奶野

呢～～三姊妹中你最醜樣
真係醜隊
兩個妹妹真係唔同
真係唔同
真係唔知同一個老母
點會生出咁既～樣

老魯芬BB

咦咦 真係meko水黎喎

嗱 吞啦 啲精仲熱架

做咩拍我老婆對波？

吓？呢對波黎？啊唔係呢個你老婆黎？

我人生得高
個樣令你羨慕
又電攣毛
鬼咁自豪

再次提到牛白腩真係想整返碗

又黎到小蕉每日最鐘意嘅環節喇

我由細到大既志願都係除暴安良警惡懲奸架

李低能醫生

九龍十隻白虎

金舟仔 入邊咩環境啊？

我裝左入去幾次架喇
你老豆 你老豆同我老豆
枱都拍爛左三張啊

正膠粒變反膠粒 反膠粒又變返反膠粒
打起波上嚟 只有我地落人地西 絕對唔會食人個西

聰明手榴彈

我要帶個衰仔扯呀

唔係呀ma?
早就應該咁做啦

最記得第一次睇佢偷左校服扮小學雞係便利店個幕笑到喊 依套因爲屋企有碟個陣成日得閒就翻睇..我呀爸重問我..你已經成日睇點解重可以笑到咁
早個月係連登見到有人講又睇返依套..真係好好好好笑

丁咩uncle呀?

有冇人有1&2高清版

唔可以用個隻蝦世界沖涼架

上網搵極都係起格

如果我地話你低能咁會唔會有轉機呢？

政府工無轉機架啦，收工啦收工啦…

放棄咗我哋㗎啦

天蒼蒼 地忙忙 茅山師傅跌落床
鈴一鈴 跳一跳 殭屍先生好嬌俏

成個post都係中基幾個把聲 笑死

slope arms!
order arms!
volley ready!

我都打爆你個頭啊

元華俾一堆波子佢揸, 笑出聲停唔到
呀sa幫佢影証件相都好笑